想同男仔傾電話，有興趣打俾我

94695316

gay

你係呀希？

哦⋯⋯你喺呀希 哦⋯⋯
我喺Kelvin